屋企老人入撚左院做手術，入黎乞祝福

一陣去作個福咁
希望佢無事

會一切平安
要繼續好好對佢呀

有陣時真係唔知吊住條命做乜 講緊8 90歲個啲 行步路都嗌生嗌死咁辛苦 但又要食藥又剩去吊住條命

佢4個孫
得我一個睇佢
其中1個早幾日先肯返黎睇佢，不過佢神智差到認唔到果個孫
淨係認到我

God bless him/her

佢又未到咁誇
我早兩日去食齋
見到你講果種
全程係隔離台嗌好辛苦，無啦啦嗌救命
搞到餵佢個後生全程老尷到

本來諗住刷下孝心，點知反效果

祝快啲好返

加油

加油💪🏿

Btw點解咁多負皮

1正皮=1祝福

集乜鳩氣

希望早日康復 同要好好照顧佢
兩年前我公公都係咁

利申：已歸天國

通常啲老人家最辛苦唔係個病
唔少臨死都覺得冇所謂要走，但係屋企人自私心態想佢繼續留低
所以吊住命，再慘啲係明明已經死緊就係咪都要做cpr, 撳到啲胸骨斷又痛先畀佢走

加油阿

祝早日康復

get well soon

要學習訣別 真係唔易
所以好多人先會吊住老人家條命